巴打陰莖長度統計(嚴謹版)

隔離個po太唔嚴謹啦
為左得到準確數據，要貼張用間尺度既相，冇既話起碼都要有實物比較，例如津路烏龍茶